Sony 咁耐都無上傳笑波子個日玩GTsports條片既

動漫節所有主持既片都Upload左，唯獨個日笑波子玩GTsports 就冇

facebook 有

聽人講好差 想睇下點差

條垃圾根本上去鳩玩倒米
Sony唔鏟鳩埋fb條片都偷笑

成日請埋晒d唔打機既人去打機

有冇link睇下

打到成pat屎咁，都起到哈哈笑。

達哥打鼓都冇
不過係佢地個on9鼓出事

有

倒米

我果日現場睇
好似個細路好易唔小心禁到D掣

一落brake就蛇形跑法

睇過實物
D掣係鼓面度，好易掂到

佢真係唔識架喎

達哥揀個2條友都好勁下

觀眾層上,好心就真係請D打機既實況主喇

唔係sony搞依d活動都唔知依家咁多所謂網路紅人
gundam vs果d都唔係玩得好 咁就當佢派下獎品
依個笑波子真係不知所謂
踩行油撞埋牆 轉番個方向再踩行油撞埋牆
sony請個唔識打機既人係on9
條友做得節目又唔自己練番兩手先又係on9
唔識玩好心就揀d易d既賽道算啦

請埋d柒頭都唔知做乜 又sell唔到隻game

sony員工見到呢個post唔該唔好再請埋d垃圾

最搞笑 隻game唔係比小學雞玩 你請個小學雞youtuber

條友垃圾到咁竟然可以上台直播....

可以係完全冇控制車輛既概念

極懷疑條友都無車牌